﻿Dodanie wielu obiektów dla tej samej VAO.

Demonstruje:
1. jak zwielokrotnić obiekty

Zadanie:
1. zamienić program tak, aby na przemian ze smokiem pojawiał się jakiś inny model
   1a. z wykorzystaniem dwóch tablic VBO
   1b. z wykorzystaniem jednej, wspólnej tablicy VBO